[往死裏屌]基斯文碧基對罵內容曝光

【Now Sports】巴塞隆拿於周二歐聯主場以1:4慘負巴黎聖日耳門，碧基與隊友基斯文在場上的對罵內容曝光。周二歐聯16強首回合，巴塞隆拿主場1:4不敵巴黎聖日耳門，而早在38分鐘就有崩潰的現象。38分鐘，基斯文回防輸掉角球後，中堅碧基（Gerard Pique）跟他爆發罵戰。

碧基以粗言穢語大叫：「要控球在腳啊！X你！要控好皮球！」

基斯文不甘示弱：「冷靜！不要大呼小叫！X你！」

碧基鬧道：「他媽的基斯文！我們備受壓力，已經頂了整整5分鐘！」

基斯文回敬：「不要呼喝我！我也在受罪！」

最後朗格利介入才令兩人停止罵戰。 巴黎聖日耳門今仗控制場上主動權，令碧基為首的防線疲於奔命，結果下半場再失3球，巴塞主場這樣大敗，處於被淘汰的邊緣。

不要呼喝我！我也在受罪！

佢兩隻邊個廢啲

巴塞有個基字都係傻西

駁唔到

所有有個基字都係

沙基利唔是傻閪

基斯坦奴 朗拿度

基利安·麥巴比

呢個最撚傻， 傻（普通話） 基痢

段對話譯咗做廣東話之後真係正好多

碧基以粗言穢語大叫：「要控球在腳啊！屌你！要控好個波！」

基斯文不甘示弱：「冷靜！唔好嘈生哂！屌你！」

碧基鬧道：「屌你老母基斯文！我哋已經備受壓力，已經頂撚咗整整5分鐘！」

基斯文回敬：「唔好呼喝我！我都受緊罪！」

應該係

碧基以粗言穢語大叫：「Hold 撚住個波呀！屌你！要控撚好個波！」

基斯文不甘示弱：「靜啦！唔好嘈生哂！屌你！」

碧基鬧道：「屌你老母基斯文！我哋俾人禁撚住嚟砌啦，已經頂撚咗整整5分鐘！」

基斯文回敬：「收皮咪撚嘈我！我都頂撚緊！」

好好多

譯做書面語好無波味

messi最怕大巴狗

又9up

今季仲收皮過阿閪

潮州話更好

碧基:「要控球在腳啊 屎別嘰 」
基斯文不甘示弱：「冷靜！PU你麼」

對罵既同時
美斯繼續散步
做自己野

美斯應該拍碧基打後衛

我以為又係潮文點知係真

有聲

仲差啲

碧基以粗言穢語大叫：「Hold 撚住個波啊！仆街！要控撚好個波啊！」

基斯文不甘示弱：「收嗲啦！嘈生哂！屌！」

碧基鬧道：「屌你老母基斯文！我哋俾人禁撚住嚟砌，頂撚咗足足5分鐘啦！」

基斯文回敬：「收皮啦屌！嘈嘈嘈！你估我好好受呀！」

啲「呀啊啦」好重要

碧基以粗言穢語大叫：「Hold 撚住個波啊！撚樣！要控撚好個波啊！」

基斯文不甘示弱：「收嗲啦臭閪！嘈生哂！屌！」